新手想入6號仔電能實業

5月中派息2蚊
而家入唔入得過？

買黎收息/長渣
升幅會唔會好大

仲有一隻1447息率都幾高又點睇？

6仔上落唔會好大 上到70都係因為特別息谷上去
呢隻股唔會發達又唔會蝕死你咁解

現價入派息一年都4厘幾 緊係抵入

In 李家 , we trust

Ching 買左幾多手？

4厘即係點呀 佢息率唔係26%咩（堅新手）

26%係上年，入面有22%伇特別息，只有上年會派下年無。

明白哂

Btw 新手有10萬左右餘錢諗緊買咩長渣增長/收息

10萬其實唔多 想增長收息 離不開公用銀行股
自己留意下睇下咩價位入2 3 5 6 823 1038 2638
現價來講好多都高位 做下功課先

1038

唔該哂Ching
而家中美貿易戰有無影響

順帶一問 吉利汽車 中國平安呢d買唔買得過

而家好似算低位

貿易戰影響一定有 股市會有波動
係基本面來睇好多人都係向好

至於吉利 平保 呢d股 一定唔係收息股
上落好大 好多人要來炒 但亦都可能係下一隻700
睇自己想要咩

1088

我第一年都買呢隻
垃圾黎
早知一早買騰仔
我遲入都賺左一倍

唔好買6仔了